九龍城邊間海南雞好味？

想外賣一隻，今晚做餸

先謝巴打

大家樂

拍檔掂唔指掂？

金雞ok

thks 巴打